其實港獨比大陸更專制更無民主

係呀 吹呀

最重要係有個為香港人民生盡力嘅人治港

同埋相應有制約佢權力嘅制道

專制與否關你鄰國人撚事咩 你死番去享受你嘅自由民主土壤 繼續天涯百毒親吻領導人條撚呀 奶乾奶淨